演唱會大聲到痴線

點解演唱會要大聲到咁
特別係d band 大聲到爆晒咪走晒音
我明大聲係high d 但太大聲令人痛苦多過high

有冇人試過去完演唱會耳仔痛痛地塞塞地？
係咪會自行痊癒？

下次帶定耳塞

係，每次陪人睇都好似行刑咁

叫佢細聲啲囉

巴打係咪試過？
係咪訓醒第二日會好返？

樓主邊撚個鄉下？

細聲 d 啦 屌你老母 !

帶耳塞囉

同意
耳都聾
完全享受唔到音樂

垃圾音響先會咁

利申 睇開日本bandshow 細場大場戶外場rock music開到幾大聲都好都唔會爛耳 人地好有心機set個場

metal最多耳嗚幾分鐘無事

屌你老母世博果d垃圾場set到垃圾到
上次聽完oneokrock個耳仔真係 又沒bass line

麥花臣就好d 但偏細聲

係九展聽完
真係好失望
完全享受唔到
耳嗚到依加
直程痛

抵撚死 垃圾mk

點解係mk

認真架 聾左就玩撚完 一係唔好去 去既話帶定如果太大聲都可以保護聽覺

大聲到要掩住少少耳 心諗點解d歌星開咁多場仲未聾

臭你又奶 , 迫你去咩

係香港D場音響太垃圾.....

個喇叭向觀眾嗰邊射出去架嘛 d喇叭背向個 台 佢地用第二樣聽d音樂

每次去完band show 第日耳仔塞塞地

九展

聽講過所謂耳鳴後第二日「好返」，其實係對耳細胞死咗而且永久救唔返

九展d聲真係垃圾既極致
睇過幾次
次次都d聲都一pat pat又拆
出到黎又耳嗚
試過要第朝訓醒先冇事

戲院又係咁
聽完一次都唔知死左幾多聽覺細胞

巴打聽完小宇宙？

慘得過隔離條友唱得大聲過支咪

老老實實音響用黎用去都係得果幾套
全世界都係用果堆
不如諗下點解跟show 果個soundman 咁垃圾啦

其實好正常,因為好多場地設計本身都唔係比你開演唱會用,所以好容易有sound loss,好多band為左掩蓋呢個缺點所以會較到好大聲

同埋帶ear plug都係好正常嘅事,唔係聽一次演唱會以後唔洗再聽野,點解連登仔會覺得好出奇

你又好似誇咗D

戲院都大聲 戶外活動唔岩你

有啲戲院真係大聲

得個聲大

係
人地送左飛俾我
嘈到癲

戲院我就唔覺
係d band真係頂唔順
佢地好似覺得愈大聲d人就愈high

我今日對耳好返d
希望細胞未死
以後唔會再睇band show

亞博同九展極垃圾
係得麥花臣叫好少少

帶耳塞眼罩囉

有下次的話一定帶

有次去九展睇閃靈
睇完對耳耳鳴左三日

洗撚去演唱會咩 聽歌就係屋企聽啦

麥花臣聽過日本rock，無問題

我覺得tomlee個sound engineering 做得都幾好

有次紅館演唱會 大聲到耳仔痛
好多人都中途走咗
邊走邊鬧 鬧大會唔明咁大聲做乜春 聾人演唱會呀

聽到個心震埋一份

大聲得黎又拆先惡頂

之前去會展睇concert肛肛好

真係好撚大聲
初初睇直頭會暈
睇多幾次就慣左
但對耳都會聾一兩日

前日係九展聽tonick真心想死
隻耳聽完聾聾地

係呀